一人一句用香港街名做歌詞嘅歌

流淚行勝利道

皇后大道東又皇后大道中

在百德新街的愛侶

在百徳新街的愛侶

在樂活道上那一對伴侶

路過希雲街 當它冰島札幌

囍帖街

歌詞......

Oh sorry睇錯咗topic